\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Marsch im Herbst}
\index[in]{Meine alten Stiefel tragen}

\beginsong{Marsch im Herbst}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/meinealtenstiefeltragen} 

\beginverse 
2. N\chord{a}ur marschieren. M\chord{e}eine Glieder schm\chord{a}erzen mir bei j\chord{e}edem Schr\chord{G}itt. \\
N\chord{C}ur marschieren. H\chord{F}in und w\chord{C}ieder s\chord{d}ingen sie im Tross noch L\chord{E}ieder, \\
d\chord{F}umpfe Tr\chord{C}ommeln p\chord{F}oltern m\chord{C}it. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{a}Und die Straße n\chord{e}immt kein Ende. W\chord{a}olken ziehen fr\chord{e}emd her\chord{G}auf, \\
R\chord{C}egen rötet r\chord{F}auhe H\chord{C}ände, \chord{d}und vom grauen Sumpfgel\chord{E}ände \\
st\chord{F}eigen N\chord{C}ebelkr\chord{F}ähen \chord{C}auf. \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{a}Unter alten L\chord{e}indenbäumen bl\chord{a}eibt ein Lachen l\chord{e}eis zur\chord{G}ück. \\
M\chord{C}eine Schritte z\chord{F}ögern, s\chord{C}äumen: s\chord{d}innlos, sinnlos, so zu tr\chord{E}äumen, \\
s\chord{F}innlos d\chord{C}ieser Tr\chord{F}aum vom Gl\chord{C}ück. \\
\endverse

\beginverse
5. W\chord{a}äre ich doch l\chord{e}ängst gestorben, sch\chord{a}on in meiner M\chord{e}utter Sch\chord{G}oß. \\
N\chord{C}un hat mich mein Bl\chord{F}ut verd\chord{C}orben: D\chord{d}en die Trommel einst gew\chord{E}orben, \\
l\chord{F}ässt die Str\chord{C}aße n\chord{F}icht mehr l\chord{C}os. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: Stefan Gräffshagen\\
Weise: Arno Klönne\\
GB: 170
\end{angaben}
